右眼跳代表有人掛住你

我都知架啦

有冇跳出黎

扯旗係咪代表有西想比我屌？

呢幾日係咁跳
係咪你

有人好憎你

係
暗瘡肥婆等緊你

可惜你係左眼跳

收皮啦

右眼呢幾日都狂跳 好開心

咁佢應該狂跳

左吉右凶
下世小心d啦

跳到煩

殺左我啦